皇馬知錯 巴比乃念最初

保方都快樂過 要泰迪懲罰我
反cup咗